［誠實豆沙包］嶺大研究：港人每年平均5.1日為非生病缺勤

究竟點會話自己詐病呢？

嶺南大學研究發現，本港僱員每年平均缺勤8.3日，其中因病請假佔3.2日，其餘5.1日為非生病缺勤。如按5.1日非生病缺勤來計算，即本港僱員平均每2至3個月，便有1天詐病請假或曠工。若以行業計，地產界平均缺勤率最高，每月非生病缺勤逾4日。
研究又表示，僱員工作壓力問題普遍，對社會及經濟帶來負面影響，每年總經濟損失達53至149億元。

香港人：請假 = 罷工

病假當大假用是常識吧

200億都未到 建制班垃圾起埋d垃圾都唔止200億啦 咁計呢5.幾日抵好多喎

我有醫生紙 你理得我

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招